大家唔好中伏 買左呢款口罩都冇用 仲要係炒價

100yen一盒賣50蚊 運費成43蚊咁貴呀
仲要只係得BPE防唔到肺炎病毒
唔好中伏呀大家

買左好多，唔知點算

咪再做標準撚

唔駛驚 標準撚靠嚇 daiso呢隻消委會都話好野嚟

消委會個款，唔同樓主個款